用夜間mode搞到睇唔到d icon既手腳

有冇解決方法